異性戀嘅你最gay試過做乜？

我含過老友條撚

利申: 100%直

俾我老友含撚

俾老友含撚

我屌爆你

含過老友既女友條撚

屌到老友射咗

含撚都gay?普通人都會幫fd含架喎

有冇食朱古力

屌過朋友屎眼
非gay

樓主到底含過幾多條撚
咁多朋友出嚟相認

睇偽娘AV

雙頭龍

你有病？

同自己打飛機都gay 啦

用男人手chok到射精

係 諗起都嘔心 勁撚gay.

唔知算唔算gay，試過吉過同事屎眼幾下

liy?

賓科？

大x樂

我同fd一齊沖涼已經算係最gay

女女但我唔係les

我同玟星磨過豆腐

旅行訓雙人床

樓主弱智
快拉

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

玩69

試過被人用JJ磨屎忽
Feel到佢硬咗

C6叫我搵埋閨密三個一齊dodo
但最後得佢地do
我得個睇字

ok

撐定？

我屌過定延 撐硬

who?

Gay?

我絲

妓女

麻友？

係？

同老友互含

上面全部都假膠勁誇張
我最多試過同男同事打車輪, 不過係因為飲醉酒同埋果刻有feel先咁做, 事後大家經常攞呢件事黎講笑

死gay佬

游完水喺嗰啲澡堂一齊沖涼咪gay到核爆？

chok 到細佬射精

有feel....已證實是gay佬

同男人結婚

你有feel咪仲gay